有無人覺得香港愈fucked up愈唔想放棄

陳同學單野佢老母明顯有問題，一係受人影響而講作出咁既表現，一係本身個人接受左做loser多一事不如少一事
而香港正正充斥住咁多而啲人既時候，我地不願受操控既一群更加應該反抗，做盡自己可以做既野，全程投入，因為今次可以玩到咁盡難保下次仲可以
利申 口水post唔認同既屌得有理啲

呢場仗冇下次 一係贏一係輸 要挽，就陪佢地挽到支爆 港共政權 3萬狗狗+狗家屬全部一齊收皮我！地！有！200萬人以上！一定得

玩唔係挽 連登仔會屌柒你
認同要玩到盡但要用腦 任何事快起碼要經自己分析唔好以訛傳訛 咁樣已經對場運動好大幫助

好認同無退路
今次唔似之前玩玩下咁
我地進化嘅速度快到好似用暴龍機咁
如果今次我地輸左,一定被滅聲
唔會再有第二次機會
所以我地出到就要出
唔好比自己後悔

我開而個post既原因係睇到好多同路人仲好有包袱 佢地可以做盡啲 每人做多幾步港共唔夠玩

港共都壞輸做盡 我地雞蛋既一邊仲故步自封點做到天琦所講既政權驚人民？行動一定係不停升級，停既一方就愈大機會會輸

香港現今局面係百年難得一遇，今次輸仲邊有下次。所以我地得一個結局，就係贏！！

挽你老母

有咩建議